"Доставка по Москве и за МКАД" модификация OpenCart
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)

Поддерживаемые версии: 1.5.x

Модуль рассчитывает стоимость доставки вида:
По Москве: XXX руб.
За МКАД: Дополнительно XX руб. за каждый километр.

Рассчет расстояния идет по Яндекс.Карте.

Установка:

1. Если у вас станартная (многостраничная форма) заказа,
скопируйте файлы модуля из папки upload в корневую папку сайта.

2. Если у вас установлен модуль Simple checkout
(Упрощенная регистрация и заказ), то скопируйте файлы
модуля из папки upload_simplecheckout.

3. В файл catalog/view/theme/default/template/common/header.tpl
внутрь тэга <head></head> добавьте строку:

<script src="http://api-maps.yandex.ru/2.0/?load=package.full&lang=ru-RU" type="text/javascript"></script>
